有冇人屋企人好鍾意用氣炸鍋

明明好多嘢例如雞扒雞翼煎係好味好多，家母係都一句方便之後就塞落氣炸鍋度我話我煎埋啦唔想用氣炸鍋都唔得話我麻鬼煩用氣炸鍋咪算囉方便咁多

如果有日家母整氣炸全餐比我食，我一定劈撚死印仔條基佬

的印仔去氣炸

氣炸一口雞 薯餅 萄撻

推到印仔入嚟比我屌鑊佢

薯餅的確要炸先好食
不過葡撻就真係未試過

你屋企人無味覺？
定食慣垃圾
煎雞翼同氣炸真係兩回事 點會唔煎 香咁多

有冇幫手洗碗?
煎完個鑊真係好油好難洗
氣炸鍋用完換塊錫紙就搞掂方便好多

幫緊你

扒類試過煎同氣炸鍋焗都係差唔多 咁緊係焗啦 唔使抹爐頭煎pan牆

成家得我一個對食有要求
真係好不屑咩都用個垃圾氣炸鍋整

印仔帶壞晒氣炸風

但煎係香d

冇
不過家母有時放工放得晏就我煮

我家下連牛扒都唔煎，氣炸算，方便又好食

個味同口感都差好遠喎

佢入嚟我屌到佢大爆炸

當焗爐咁用其實係幾好

家母有試過想氣炸牛扒，個下我差啲想成個氣炸鍋掟落街

洗好鬼麻煩

好想買 睇落好方便
本身已經有少少肥
驚買左返黎直接變死肥閪

已經懶到用個兜仔裝住焗

唔熱氣咩

sear過先好食

日日食都冇事

氣炸很好用

出現了

氣炸師

都喺想仔仔你食多幾條菜囉

屋企已經有一個

有幾難 哩個世界有易潔鑊

我寧願麻煩啲都想食好啲

係印狗

煎同油炸仲肥

還好啦平時飲好多水

Btw 咁多位見字飲水

係咩？我覺得又好食好方便又少油
炸左幾年都開心使用中

係進食次數呀
買左一定得閒就薯條 cp炸雞 鹽酥雞

遲啲中秋可以氣炸月餅

冇。香港人健康 炸咩炸！

食神

我睇到氣炸了！！

加速致癌師

炸牛扒係要技巧，唔係就咁炸熟，要焗一陣先好食

我屌你老母臭化閪死印狗，日撚日開埋啲on9氣炸嘢食po 乜春天都放落氣炸鍋，整出嚟比狗食都算啦仲要po出嚟荼毒連登巴絲，我係你老母就趁你啱啱出世塞鳩埋你落個氣炸鍋度等你同個氣炸鍋過世

本身家母買咗氣炸鍋返嚟都係偶然先用，之後比我發現佢上連登睇飲食台，就開始用得愈嚟愈多，除咗你條仆街仔之外我諗唔到仲有邊個拉佢入氣炸邪教

罰你去pin咗個po度十連推，唔係我就剪咗定仔碌鳩煲湯派街坊

我都係睇佢氣炸POST先買入左坑

我食菜同肉嘅比例係 3:1
就算出街食都係1.5:1

用鑄鐵鍋煎雞翼嘅我

屋企隻石鑊用百潔布擦幾下就乾淨哂

買左氣炸鍋之後從此唔使再食M記

其他唔敢講，雞翼一定係氣炸好過煎

氣炸完全唔使落油，食落清爽好多，仲可以做到脆皮效果。煎完肥淋淋又甩皮

不過食得多好熱氣

方便同少油係真
但味道真係不了

我都係見佢日日氣炸得咁開心 我先買

氣炸薯條你要買靚嘅氣炸鍋先好食
Btw cp藍到仆街

氣炸鍋個原理根本就係有對流風嘅焗爐
改個名換個樣呃鳩人買多件電器
仲要一大班傻仔吹到咁神奇

Ching 發生咩事咁睇唔開

推介令壽堂試吓買氣炸牛角包
很好味

連食都冇要求我唔知我仲有咩依戀

係架 但係佢加熱又快 又有mode較下
屋企個焗爐好耐無著了

我睇到印仔啲po都氣炸

趁後生都唔食好啲咩

CP 雞翼

求絲打分享教學

印狗真係害人不淺

石鑊啦易洗好多

佢比煎嘅話我唔介意洗埋

我都係見佢日日開氣炸post忍唔住買部返屋企

其實點解仲有心情講飲講食，仲要唔用不推文上埋熱門

氣炸師出現了

放晒入去襟個制就搞掂，好方便，好好味

比我知道佢係邊個佢就變被氣炸師

薯餅同麥樂雞都試過氣炸
但總係冇氣油個隻香味同口感

氣炸鍋平貴好似無分別？
係咪買平就得

氣炸有炸皮嘅野都好食

關調味事喎

氣炸鍋仲唔健康過油炸
日日食

你去含撚啦又講氣炸嘢
推撚咗個po未啊定仔碌鳩而家係我手上啦

少左個誘因買氣炸鍋了

氣炸完淨係聞個味都已經覺得差幾條街

差咁啲反式脂肪呀嘛

分唔到你真心定假膠

煎pan其實可唔可以放錫紙？
利申：唔識煮嘢食

係咪你部機垃圾

聽講話日日食氣炸唔健康

唔係，就算用一樣嘅調味料去醃，食落去都有種唔知點講嘅分別

氣炸鍋都有PR

未試過，答你唔到

平平地有冇咩牌子推介

氣炸同油炸無分別
一樣都係高溫
你無左油但係炸得仲耐同高溫既話
更唔健康

日本仔嘢我諗都有啲保證掛

非PR，同我入去pin咗個度推po

好似好難洗

你哋個氣炸鍋係咪次次洗
我覺得好麻煩....d油跌哂落去個底部好油
次次都洗餐懵，搞到唔係好想用

想買部

笑撚死
印仔係成功嘅氣炸pr

你個講法都唔公平

因為氣炸方便成日食 油炸唔方便唔會成日食
所以唔健康過油炸？

家母通常鋪錫紙先

氣炸金菇肥牛卷
條肥牛硬到挖損個上顎
住金菇乾撚過我銀包
仲要食唔晒叫我食埋佢
想死

樓 我屋企人用黎整蛋糕 點睇

冇研究開，但之前上網睇啲人話有啲台灣出嘅都唔貴同好用

佢老母可能就係個氣炸鍋

辛苦你啦清

真心好撚憎 捧撚到上天咁 乜柒都掉落去
法包番熱都攞去炸 有無撚病 出到黎外硬內硬一咬落去粉碎
捧氣炸啲人真心唔撚識食

氣炸蛋糕
用返焗爐整啦

咁d油咪滴唔到落去個底，變咗浸住啲食物囉？我買嗰時條友就係叫我千祈唔好用錫紙，因為違背咗想d油滴走到咁話喎

附送本食譜真係有蛋糕雖然我未試過

通常都係貪方便

屌那星 難食到仆街 到依家仲未死心 繼續試仲有煎釀三寶氣炸

@慘過番印度

咪試吖屌 食麵粉 個底焗唔起

會唔會係用錯方法
我焗左幾次都無問題
同焗爐一樣都係發熱線 焗出黎都係一樣好食

咁我就唔知了，我自己整嘢食就唔會用氣炸鍋

我屋企人係真心鐘意食因為有工人 其實唔係佢洗
當係寶咁做chef既應該都好撚柒憎呢啲on9機

點解要為難自己呢清

應該係唔同氣炸鍋嘅問題？

我控制唔到

絲打我好明你感受
稍微對食有要求嘅應該都唔會點用嚟部嘢

其實本身就係一個焗爐 但係風大好多咁解 360圍住野食轉轉轉
佢原理係同油炸基本上一樣 都係dehydrated食物本身
但食落去冇左果種油香 係差好L遠
所以我都係用黎reheat 炸過嘅野食 或者懶果時先用

但係從健康角度就冇野好講 係食少好多油

我幾時有話過因為方便成日食所以唔健康過油炸？

真係會
早排日日用
肥左勁多 手脾仲出埋肥仔粒
即刻斬纜

日日食咩意思?
咁有咩理由氣炸鍋唔健康油炸?

試過用氣炸鍋整巴斯克芝士蛋糕 出嚟個效果又幾好喎

熱氣師

我淨係識過用牛油紙

同意唔係樣樣野氣炸都好食
但氣炸雞翼好L正喎
唔洗落油但又唔會乾又做到脆皮

純粹攞嚟呃下港女呃下師奶

碗又唔識洗向度多多要求

健康角度嘅話就氣炸鍋會健康過油炸，不過如果你日日食嘅話咁我冇嘢講

絲打有冇圖分享下

底就話可以鋪錫紙
咁頂部呢，係咪一樣要洗

因為無油。
炸唔健康係因為高溫，唔係因為用油。
油係幫你傳熱，氣炸鍋要用更高溫同耐啲先炸到。

不了
冇咗煎個隻味

又好似幾好食喎

好容易架 半個鐘唔使就可以入鍋 你都可以試吓整㗎
the hottest dessert of the year

日日都有氣炸鍋嘅餸

如果焗甜品嗰啲得唔得？

開心些牙教學啦

學自己煮啦清

落油煎炸>>>焗爐>>>氣炸

氣炸唔係樣樣都岩用

牛扒就算啦

岩岩買左部 有冇咩推介

氣炸一樣要用油

只係睇你本身件食材有無油

你試下拎件無油既野去氣炸

一定難食到仆街

阿媽成日煎到d 野燶晒
用氣炸鍋正常好多

暫時最鐘意食氣炸雞扒

拎甜豉油+蒜蓉

醃一晚拎去氣炸200度 每面10分鐘

同KFC 燒雞扒一模一樣

唔會因為唔需要 你買到嘅煎pan大多數都係易潔鑊
清潔好容易 除非你真係好懶啦

上面有個絲打分享個個蛋糕好似唔錯

會乾到食草咁

咁我有焗爐係咪唔使買

無就收收皮啦 比你煎一定搞撚到世界大戰咁要幫你執手尾

係

平時lunch自己煎會洗返啲碗同抹返乾淨個爐

所謂氣炸鍋 啫係BBQ

台灣同香港電壓唔同

無咁多油喎

BBQ好味啲

燒過好食好多 與其氣炸鍋不如直接用焗爐

係發熱線風筒

依家屋企長期有定幾包 雪藏薯角 雞粒同蒜蓉雞翼

整下午茶費事煩個陣都幾好嘅

我想我老母學氣炸佢麵唔學

煮到五勞七傷

死都堅持人手整野好食啲

差唔多晚晚都有 不過下午茶同宵夜整幾隻雞翼真係正

會唔會熱左d

你阿媽嘅堅持係啱㗎

家母最近心大心細想買氣炸鍋，因為炸嘢好麻煩，但同時家母都好懶，睇完ching你個post有啲擔心家母買咗之後會濫用氣炸鍋

有無人可比啲意見

利申已有焗爐

你去買埋餸，醃同洗同切埋，煮完洗晒佢，抹乾淨個廚房
你肯撚定以後叫外賣

下，搞到網球手波

好想說服佢轉用機器

開啦、益埋你，可以懶埋一份

朋友屋企超鍾意用 軟殼蟹 扇貝 ribs 都有 當佢焗爐咁用tim

想知包氣唔氣炸到

你話你負責洗碗囉

唔洗擔心，係一定會

除咗洗碗同抹廚房之外其他好多時都係我做

幫下佢煮啦

咩包先

佢唔係唔想洗，佢係嫌煮個下麻煩

金屬易刮花易潔鑊塗層，整壞隻鑊

痴線，廚房同屋企地下係女人既天下

想知氣炸完卡路里係咪同焗爐差唔多
如果大家都唔落油 咁kcal會唔會同蒸一樣
煮食方法/溫度應該同kcal無關係? （先撇開落唔落油）

咁番工攰丫嘛佢唔煮咪你煮

一直忍手無買，因為太方便，驚食太多無益

其實個d係蝸牛？

方便？整撚完洗撚到仆街，我都係懶人，見到咁難清潔都係繼續用蒸焗爐算，打消買氣炸嘅念頭

同老母講
氣炸鍋加熱過程比用真油直接炸的時間較長
咁會釋出更多的致癌物質
多食會死架

用牛油紙 不過點都會有幾漏落左隻鑊
主要俾你防癡嘅

扒都拎去炸
煎點都會juicy d嘅

依家好多都係用易潔鑊
成日煎完野沖下洗下 好快就乾淨晒 完全唔難洗
有冇用過易潔鑊架你？

我覺得唔同嘅

氣炸鍋唔洗預熱 好快有得食
個對流風扇夠勁 做出黎真係近似炸嘅效果
啲肉會比焗爐整juicy

屌估唔到facebook有人開個page anti 氣炸

氣炸都好好食喎

Wa,我勸你唔好
成日高溫煮食
好易有cancer

氣炸我當微波爐用
翻熱煎釀三寶 炸乳鴿

咁有要求你唔自已煮？

想買薯餅邊到有

卡路里就唔知
但氣炸一定唔等於蒸
蒸至多咪100°C
氣炸講緊係200°C
高溫煮食產生好多致癌物
間唔中食下都ok
你平時都唔會日日炸嘢焗嘢食啦
但而家啲人係貪方便日日去氣炸
咁同日日同自己落毒冇分別

有棍嘅絲打

我話我整埋佢都話我哂時間

咁你有節制能力㗎嘛

I know that feel bro

百佳都有

焗爐其實仲方便啲

日日用個鑊洗鬼洗咁亁淨咩

真係？
雖然我唔太care，但可以說服家母停用部濕鳩機

佢應該用開生鐵鑊

唔係全部嘢都可以氣炸

有冇用嚟整杯麵

煎嘅要落油落鑊
氣炸油都唔洗滴
所以我最近都好鐘意氣炸鍋
真係0缺點

主力用黎翻熱麵包, 好好用

用氣炸鍋快過用焗爐勁多
但又做到焗爐效果
緊係神奇啦

得架

你用咩牌子？
我以前唔係用Phxxxx個陣d野氣炸完唔香脆
換左之後炸薯餅係同m記勁似
脆勁多

同意
我條仔煎親扒都搞到爐頭牆地下全部都係油
重要着對拖鞋印到啲油全屋都係
執佢手尾啲時間長過煎塊扒幾倍

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

蘋果報導:

我記得當時k kwong係佢FB講，佢唔係要抹黑氣炸鍋，但佢只係想反對「用氣炸鍋不用油=健康左」呢一點，強調番煎炸野唔健康就一撚定

Btw睇完上面篇文，我又想問，如果120度就有致癌物釋岀，咁焗爐下下成2百4百度，又焗成30分鐘，咁焗爐野咪好撚毒？？？

求化學撚指教